{
  "orderBy": "officialNumber",
  "orderWay": "asc",
  "data": [
    {
      "name": "Marian Kotleba",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/65\/marian-kotleba",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 1,
      "rank": 1,
      "addressRegion": "Trnavský",
      "addressCity": "Piešťany",
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Rastislav Schlos\u00e1r",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/169305\/rastislav-schlosar",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 2,
      "rank": 2,
      "votesAmount": 0,
      "addressCity": "Bacúrov",
      "addressDistrict": "",
      "addressRegion": "Banskobystrický",
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Martin Belusk\u00fd",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/167355\/martin-belusky",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 3,
      "addressCity": "Piešťany",
      "addressRegion": "Trnavský",
      "rank": 3,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Eduard Ko\u010di\u0161",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/169308\/eduard-kocis",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 4,
      "rank": 4,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Magdal\u00e9na Sulanov\u00e1",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/169311\/magdalena-sulanova",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 5,
      "rank": 5,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Miroslav Urban",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/167367\/miroslav-urban",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 6,
      "rank": 6,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Tom\u00e1\u0161 Taraba",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/169314\/tomas-taraba",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 7,
      "rank": 7,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Danica Mikov\u010d\u00e1kov\u00e1",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/169317\/danica-mikovcakova",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 8,
      "rank": 8,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Andrej Medveck\u00fd",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/168362\/andrej-medvecky",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 9,
      "rank": 9,
      "votesAmount": 0,
      "addressCity": "Tvrdošín",
      "addressDistrict": "",
      "addressRegion": "Žilinský",
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Jozef \u0160imko",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/428\/jozef-simko",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 10,
      "rank": 10,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Peter Krupa",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/168252\/peter-krupa",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 11,
      "rank": 11,
      "addressCity": "Nová Dubnica",
      "addressDistrict": "",
      "addressRegion": "Trenčiansky",
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Ondrej \u010eurica",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/167376\/ondrej-durica",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 12,
      "rank": 12,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Stanislav Miz\u00edk",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/168286\/stanislav-mizik",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 13,
      "rank": 13,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Vladim\u00edr Zeman",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/169320\/vladimir-zeman",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 14,
      "rank": 14,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Miroslav Suja",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/168357\/miroslav-suja",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 15,
      "rank": 15,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Slav\u011bna Vorobelov\u00e1",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/554\/slavena-vorobelova",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 16,
      "rank": 16,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Peter Molda",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/169326\/peter-molda",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 17,
      "rank": 17,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Rastislav Kysel",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/168359\/rastislav-kysel",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 18,
      "rank": 18,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "\u0160tefan Hud\u00e1k",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/169332\/stefan-hudak",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 19,
      "rank": 19,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "J\u00e1n Kecsk\u00e9s",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/104\/jan-kecskes",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 20,
      "addressCity": "Nitra",
      "addressDistrict": "",
      "addressRegion": "Nitriansky",
      "rank": 20,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Vladim\u00edr Chovan",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/169335\/vladimir-chovan",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 21,
      "rank": 21,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Marek Kotleba",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/167379\/marek-kotleba",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 22,
      "rank": 22,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Franti\u0161ek Drozd",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/169338\/frantisek-drozd",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 23,
      "rank": 23,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Miroslav Ram\u0161ak",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/169341\/miroslav-ramsak",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 24,
      "rank": 24,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Peter Oremus",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/92\/peter-oremus",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 25,
      "rank": 25,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Marek G\u00e9ci",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/169344\/marek-geci",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 26,
      "rank": 26,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Lucia \u017du\u017eov\u00e1",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/167373\/lucia-zuzova",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 27,
      "rank": 27,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Stanislav Drobn\u00fd",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/168199\/stanislav-drobny",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 28,
      "addressRegion": "Trnavský",
      "rank": 28,
      "votesAmount": 0
    },
    {
      "name": "Du\u0161an Pacalaj",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/139238\/dusan-pacalaj",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 29,
      "rank": 29,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Radovan Hr\u00e1dek",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/167005\/radovan-hradek",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 30,
      "rank": 30,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Matej Melicher\u010d\u00edk",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/167808\/matej-melichercik",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 31,
      "rank": 31,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Mari\u00e1n Chmel\u00e1r",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/1349\/marian-chmelar",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 32,
      "addressCity": "Bratislava",
      "addressDistrict": "",
      "addressRegion": "Bratislavský",
      "rank": 32,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Filip Kuffa",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/167343\/filip-kuffa",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 33,
      "rank": 33,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Du\u0161an Kri\u010dko",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/169347\/dusan-kricko",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 34,
      "rank": 34,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Ladislav Sv\u00ed\u010dka",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/169350\/ladislav-svicka",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 35,
      "rank": 35,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "\u0160tefan Kuffa",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/167325\/stefan-kuffa",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 36,
      "rank": 36,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "\u0160tefan Krn\u00e1\u010d",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/169353\/stefan-krnac",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 37,
      "rank": 37,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Rudolf Huliak",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/169356\/rudolf-huliak",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 38,
      "rank": 38,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Mari\u00e1n Mi\u0161\u00fan",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/1757\/marian-misun",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 39,
      "rank": 39,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Miroslav Potan\u010dok",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/169359\/miroslav-potancok",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 40,
      "rank": 40,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Anton Gr\u0148o",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/278\/anton-grno",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 41,
      "rank": 41,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Krist\u00edna Cibu\u013eov\u00e1 Kuba\u0161kov\u00e1",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/169362\/kristina-cibulova-kubaskova",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 42,
      "rank": 42,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "J\u00e1n Pastuszek",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/169365\/jan-pastuszek",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 43,
      "rank": 43,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Andrea Hudecov\u00e1",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/242\/andrea-hudecova",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 44,
      "rank": 44,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Nat\u00e1lia Grausov\u00e1",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/168208\/natalia-grausova",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 45,
      "addressCity": "Bratislava",
      "addressDistrict": "",
      "addressRegion": "Bratislavský",
      "rank": 45,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Juraj Suja",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/169368\/juraj-suja",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 46,
      "rank": 46,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Pavol Lazar",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/169371\/pavol-lazar",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 47,
      "rank": 47,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Pavol Kopeck\u00fd",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/169374\/pavol-kopecky",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 48,
      "rank": 48,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Jana Drengubiakov\u00e1",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/169377\/jana-drengubiakova",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 49,
      "rank": 49,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Helena Gold\u00edrov\u00e1",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/169380\/helena-goldirova",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 50,
      "rank": 50,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Peter Demjan",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/169383\/peter-demjan",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 51,
      "rank": 51,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Jozef Remen\u00e1r",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/130751\/jozef-remenar",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 52,
      "rank": 52,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Tom\u00e1\u0161 \u0160pa\u010dek",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/162545\/tomas-spacek",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 53,
      "rank": 53,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Ot\u00edlia Hamackov\u00e1",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/167709\/otilia-hamackova",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 54,
      "rank": 54,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Lenka Bo\u010dkayov\u00e1",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/2210\/lenka-bockayova",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 55,
      "rank": 55,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Adriana Zavadinkov\u00e1",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/169386\/adriana-zavadinkova",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 56,
      "rank": 56,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Radovan Kuruc",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/169389\/radovan-kuruc",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 57,
      "rank": 57,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Jaroslav Dud\u00e1\u0161",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/169392\/jaroslav-dudas",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 58,
      "rank": 58,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Emil Kup\u010d\u00edk",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/169395\/emil-kupcik",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 59,
      "rank": 59,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Pavol Ni\u017en\u00e1nsky",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/167352\/pavol-niznansky",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 60,
      "rank": 60,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "M\u00e1ria Babinov\u00e1",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/169398\/maria-babinova",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 61,
      "rank": 61,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Tom\u00e1\u0161 Janco",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/162035\/tomas-janco",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 62,
      "rank": 62,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Zuzana Bielen\u00e1",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/169401\/zuzana-bielena",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 63,
      "rank": 63,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Miroslav Vetr\u00edk",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/1691\/miroslav-vetrik",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 64,
      "rank": 64,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Mari\u00e1n Tk\u00e1\u010d",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/167328\/marian-tkac",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 65,
      "rank": 65,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Vladim\u00edr Repka",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/169404\/vladimir-repka",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 66,
      "rank": 66,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Tibor P\u00e9nze\u0161",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/169407\/tibor-penzes",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 67,
      "rank": 67,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Martin Mal\u00edk",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/169410\/martin-malik",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 68,
      "rank": 68,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Katar\u00edna \u0160lamiarov\u00e1",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/169413\/katarina-slamiarova",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 69,
      "rank": 69,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Stanislava Zervanov\u00e1",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/131366\/stanislava-zervanova",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 70,
      "rank": 70,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Marek Tr\u0161o",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/130403\/marek-trso",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 71,
      "rank": 71,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Michaela Sahul",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/169416\/michaela-sahul",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 72,
      "rank": 72,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Peter Zajac \u2013 Vanka",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/169419\/peter-zajac-vanka",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 73,
      "rank": 73,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Marcel Urban",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/169422\/marcel-urban",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 74,
      "rank": 74,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Viliam P\u00fa\u010dek",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/169425\/viliam-pucek",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 75,
      "rank": 75,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Du\u0161an \u017diak",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/169428\/dusan-ziak",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 76,
      "rank": 76,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Juraj Barto\u0161",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/169431\/juraj-bartos",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 77,
      "rank": 77,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Vladim\u00edr Krn\u00e1\u010d",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/169434\/vladimir-krnac",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 78,
      "rank": 78,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Roman Van\u010do",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/169437\/roman-vanco",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 79,
      "rank": 79,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Alojz Han\u010din",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/167706\/alojz-hancin",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 80,
      "rank": 80,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "J\u00e1n Stanko",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/140351\/jan-stanko",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 81,
      "rank": 81,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Kristi\u00e1n Babic",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/169440\/kristian-babic",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 82,
      "rank": 82,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Stanislav Dole\u017e",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/169443\/stanislav-dolez",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 83,
      "rank": 83,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "R\u00f3bert Pukalovi\u010d",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/167583\/robert-pukalovic",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 84,
      "rank": 84,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Michaela Horn\u00e1\u010dkov\u00e1",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/161267\/michaela-hornackova",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 85,
      "rank": 85,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Branislav Ladick\u00fd",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/166453\/branislav-ladicky",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 86,
      "rank": 86,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Peter Kozinka",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/169446\/peter-kozinka",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 87,
      "rank": 87,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Andrej Gmitter",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/302\/andrej-gmitter",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 88,
      "rank": 88,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Anna Matul\u00e1kov\u00e1",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/169449\/anna-matulakova",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 89,
      "rank": 89,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Juraj Vodensk\u00fd",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/169452\/juraj-vodensky",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 90,
      "rank": 90,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Klaudia Hru\u0161kov\u00e1",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/166090\/klaudia-hruskova",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 91,
      "rank": 91,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Krist\u00edna La\u0161\u0161\u00e1kov\u00e1",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/1634\/kristina-lassakova",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 92,
      "rank": 92,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Jozef Michalko",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/169455\/jozef-michalko",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 93,
      "rank": 93,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Katar\u00edna Gajdo\u0161ov\u00e1",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/169458\/katarina-gajdosova",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 94,
      "rank": 94,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Peter Ridzo\u0148",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/182487\/peter-ridzon-1991",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 95,
      "rank": 95,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Slavom\u00edr Bla\u017eek",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/169464\/slavomir-blazek",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 96,
      "rank": 96,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Just\u00edn Horvatovi\u010d",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/161585\/justin-horvatovic",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 97,
      "rank": 97,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Petra \u010cie\u0161kov\u00e1",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/169467\/petra-cieskova",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 98,
      "rank": 98,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Slavom\u00edr Dluba\u010d",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/169470\/slavomir-dlubac",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 99,
      "rank": 99,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Peter Sagan",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/182490\/peter-sagan-1983",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 100,
      "rank": 100,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Jana \u0160puntov\u00e1",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/140270\/jana-spuntova",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 101,
      "rank": 101,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Rudolf Fr\u00fd\u017eelka",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/134342\/rudolf-fryzelka",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 102,
      "rank": 102,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "M\u00e1ria Moj\u017ei\u0161ov\u00e1",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/169476\/maria-mojzisova",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 103,
      "rank": 103,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Milo\u0161 Rybansk\u00fd",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/131000\/milos-rybansky",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 104,
      "rank": 104,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Mari\u00e1n Barti\u0161ek",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/169479\/marian-bartisek",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 105,
      "rank": 105,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Ter\u00e9zia Lengyelov\u00e1",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/169482\/terezia-lengyelova",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 106,
      "rank": 106,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Jozef Garab\u00edk",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/169485\/jozef-garabik",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 107,
      "rank": 107,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Zuzana Jurkechov\u00e1",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/169488\/zuzana-jurkechova",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 108,
      "rank": 108,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Jakub Novotn\u00fd",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/169491\/jakub-novotny",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 109,
      "rank": 109,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Marek Hlavat\u00fd",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/169494\/marek-hlavaty",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 110,
      "rank": 110,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Viktor Gur\u010d\u00edk",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/169497\/viktor-gurcik",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 111,
      "rank": 111,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Ren\u00e9 Bal\u00e1k",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/169500\/rene-balak",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 112,
      "rank": 112,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Martin Feran\u010d\u00edk",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/169503\/martin-ferancik",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 113,
      "rank": 113,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Jozef Baranec",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/169506\/jozef-baranec",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 114,
      "rank": 114,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Bronislav Sebastian Hudek",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/169509\/bronislav-sebastian-hudek",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 115,
      "rank": 115,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Miroslav Klimo",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/169512\/miroslav-klimo",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 116,
      "rank": 116,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Juraj Brandajsk\u00fd",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/169515\/juraj-brandajsky",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 117,
      "rank": 117,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Du\u0161an Rajtek",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/136238\/dusan-rajtek",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 118,
      "rank": 118,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "J\u00e1n Plavucha",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/169518\/jan-plavucha",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 119,
      "rank": 119,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Jozef Mravec",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/169521\/jozef-mravec",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 120,
      "rank": 120,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Anton \u010cekan",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/161804\/anton-cekan",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 121,
      "rank": 121,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Martin Kotleba",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/168246\/martin-kotleba",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 122,
      "rank": 122,
      "addressCity": "Banská Bystrica",
      "addressDistrict": "",
      "addressRegion": "Banskobystrický",
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Radovan Hynek",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/169524\/radovan-hynek",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 123,
      "rank": 123,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Ondrej Kurovsk\u00fd",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/169527\/ondrej-kurovsky",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 124,
      "rank": 124,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Vladim\u00edra \u0160midtov\u00e1",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/169530\/vladimira-smidtova",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 125,
      "rank": 125,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "\u013dubom\u00edr Polt\u00e1rsky",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/169533\/lubomir-poltarsky",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 126,
      "rank": 126,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Branislav Grzn\u00e1r",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/169536\/branislav-grznar",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 127,
      "rank": 127,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Simona Lap\u00ednov\u00e1",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/169539\/simona-lapinova",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 128,
      "rank": 128,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Peter Kov\u00e1\u010d",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/169542\/peter-kovac",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 129,
      "rank": 129,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Peter \u010eur\u010do",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/169545\/peter-durco",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 130,
      "rank": 130,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Jozef F\u00fcrek",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/169548\/jozef-fuerek",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 131,
      "rank": 131,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Zolt\u00e1n Zsid\u00f3",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/169551\/zoltan-zsido",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 132,
      "rank": 132,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Allan Gava\u010d",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/169554\/allan-gavac",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 133,
      "rank": 133,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Igor Ferjo",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/169557\/igor-ferjo",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 134,
      "rank": 134,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "M\u00e1ria Fr\u00e1gnerov\u00e1",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/169560\/maria-fragnerova",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 135,
      "rank": 135,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Pavol Sitkani\u010d",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/169563\/pavol-sitkanic",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 136,
      "rank": 136,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Peter Stra\u0148\u00e1k",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/182493\/peter-stranak-1953",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 137,
      "rank": 137,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Mario Gogora",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/162578\/mario-gogora",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 138,
      "rank": 138,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Marek Bel\u00e1k",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/791\/marek-belak",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 139,
      "rank": 139,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Ivan Nem\u010dek",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/169569\/ivan-nemcek",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 140,
      "rank": 140,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Ondrej Katu\u0161ka",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/169572\/ondrej-katuska",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 141,
      "rank": 141,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Radoslav J\u00e1no\u0161\u00edk",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/169575\/radoslav-janosik",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 142,
      "rank": 142,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Jozef Miku\u0161",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/182496\/jozef-mikus-1939",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 143,
      "rank": 143,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Jozef T\u00fdnus",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/169581\/jozef-tynus",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 144,
      "rank": 144,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Rudolf Pardubsk\u00fd",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/169584\/rudolf-pardubsky",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 145,
      "rank": 145,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Simona Domov\u00e1",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/169587\/simona-domova",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 146,
      "rank": 146,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Jakub Hajduk",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/142577\/jakub-hajduk",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 147,
      "rank": 147,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Du\u0161an Pin\u010d\u00edk",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/136148\/dusan-pincik",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 148,
      "rank": 148,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Marek Darmo",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/169590\/marek-darmo",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 149,
      "rank": 149,
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    },
    {
      "name": "Milan Mazurek",
      "candidateStatusId": 1,
      "personUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/os\/167358\/milan-mazurek",
      "politicalParty": "\u013dS Na\u0161e Slovensko",
      "politicalPartyUrl": "https:\/\/www.sme.sk\/ps\/163\/ls-nase-slovensko",
      "officialNumber": 150,
      "rank": 150,
      "addressCity": "Spišská Belá",
      "addressDistrict": "",
      "addressRegion": "Prešovský",
      "votesAmount": 0,
      "isElected": false
    }
  ],
  "isNextPageAvailable": false,
  "tabPage": 1,
  "nameOrPoliticalPartyName": null,
  "elected": false
}